\section{Conclusões}

\setLayout{mainpoint}
\begin{frame}
    \frametitle{Conclusões}
\end{frame}

\setLayout{vertical}

\subsection{Considerações Finais}

\begin{frame}
    \frametitle{Conclusões}

    \small{\textbf{Considerações Finais}\\}

    \vspace{0.3cm}

    \begin{itemize}
        \item \justifying{Fundamentação dos conceitos de iniciativas ``inteligentes'';}
        \item \justifying{Projetos que visam atender diversos setores das cidades e universidades;}
        \item \justifying{Aplicando a versatilidade do \emph{framework} Qt, foi possível atender aos requisitos elicitados;}
        \item \justifying{Buscou-se utilizar APIs e bibliotecas distintas;}
        \item \justifying{Encontrou-se certa limitação com determinadas instâncias.}
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Conclusões}

    \small{\textbf{Considerações Finais}\\}

    \vspace{0.3cm}

    \justifying{Por fim, a aplicação foi desenvolvida para, além de atender as necessidades da
        comunidade acadêmica e visitantes, permitir a colaboração de qualquer pessoa, ou seja,
        possui a característica de um sistema aberto de \emph{software} livre.}
\end{frame}

\subsection{Trabalhos Futuros}

\begin{frame}
    \frametitle{Conclusões}

    \small{\textbf{Trabalhos Futuros}\\}

    \vspace{0.3cm}

    \begin{itemize}
        \item Mobilidade;
        \item Segurança;
        \item Gestão de Atividades Acadêmicas;
        \item Experiência do Usuário.
    \end{itemize}
\end{frame}